法唔法國近排多左火車頭

長文慎入

行喺條街度，隔幾秒就有個火車頭係你前面，一路食一路噴屌你個閪我唔係唔俾你地食，企喺個垃圾筒隔離食撚飽佢囉，理撚得你成箱隊，真係好影響市容，以為自己食煙好撚型，柒到仆街班mk仔mk妹又有樣學樣周圍噴煙，臭撚到仆街，以為自己好撚型，我行街行到成衫都係煙味，好心檢點啲啦一定有人問我做咩唔避開，避撚到先得架

利申：唔食煙，屋企人冇食，唔反對食煙，反對火車頭

火車頭死冚家

推 令係火車頭又係連登仔嘅人睇到

好撚多阿伯都係火車頭 快啲生肺癆死撚左佢

次次見親都會屌鳩佢哋

笑撚死
原來依家要跟風屌人食煙
要利申咗咁多野先得

唔通你覺得吸煙好而且係好嘅風氣，我屌人食煙唔通係壞事？

梗係唔係，做得火車頭就要佢有排受

祝佢地先中慢性阻塞性肺病（COPD），再中鼻咽癌要切走鼻咽用造口呼吸兼講唔到嘢，最後先擴散到變肺癌

無既 覺得你跟風得黎柒柒下咁姐